咩係人生

每條命都係一個機會
生命(life)係冇得改變
只有生命既情況(Life Situation)先可以改變
應該埋怨時亦多做事

壞事一定會發生喺每一個人身上
只視乎我地點面對同反應

Bad things happen to everyone
Only difference is how do we confront

有時你可能會質疑自己
咁係正常
但一定要信念自己

There will be self-doubt once in a while
But this is normal
You must hold your beliefs

總結係點

無需要理總結
你永遠擁有的只是現在
不要讓負面情緒控制你
你不是你的思想

Life needs no conclusion
All you will ever have is the present moment
Don't let your negative thoughts control you
You are not your mind

咁咩係思想

咁姐係點 其實我識睇中文